工程狗唔做工程仲有咩可以做？

唔撚想再做

利申: BS 狗

狗

扲埋 花紅走人

個bs同事做左三年頂唔順去左當差

絲打，做邊間啊？

做咗幾耐先？ 入行冇耐嘅就轉行啦

AV男優

Contractor ?

同求意見 唔想再做工程狗手

乾收銀？十仔？main con ?

Btw 如果真係對工程無興趣 建議趁後生嗱嗱林考ACO /紀律部隊

好人好者都會做工程

點會*

M記

我都想知
下年工程系畢業
但個心想寫code,整game，但係it狗又吃香

大把工做 但係都係做狗

做緊main con, 但都要成日要ot 8至 7,8返足哂星期六食塵

升左上去只係食多啲屎，見到啲大佬放假都要係咁報告追進度就辛苦

最慘基本上去上下家都係惡做，全行都係 on99

做左年幾，想轉行

喺建築公司做二奶連自己友都玩你

工程狗表示頂唔順，轉左行，讀法律
希望可以做到紀律部隊

樓主講既BS係咪即係BSE

「每天早上你是充滿力量、能量去上班，還是沮喪埋怨最好不用去上班？你對工作前景有願望希望，還是望天打卦，捱得一時得一時？有機會接你上司班做他的位置的話，你是求之不得，還是走夾唔唞？」

利串：已經決定辭職嘅工程狗

Main con 都要o咁耐